唔會再笑藝讀 Ching 賣保險

入行門檻擬提高 需大學畢業

香港保險業聯會一般保險總會主席潘榮輝表示，保險經紀人數比5年前增加逾一倍，又指行內一直有共識冀提升專業形象，規範化及制度化現時未有監管的範圍，包括入行門檻。

政府早前成立獨立保險業監管局，將取代保監處，接管3個自律規管機構的職能，實施法定保險中介人發牌制度，以規管保險中介人。據了解，保監局曾開會討論提高保險業的入行門檻，避免在毫無規管下，人人皆可入行，初步計劃將資歷由中學畢業提升至大學畢業，以提升全行質素，加強市民信心。據知不少保險業高層皆得知消息，故在招聘條例「加辣」前趕請人。

藝毒ching賣保險份糧夠唔夠叫雞架

日日放學佢就急急腳走人，搭車過灣仔

老雞Ching ，你都係 HKU

班asso仔點算好

去灣仔搵梁sir補習

人唔笑

唔洗做
等港大仔養

好方便幾個站 你有無跟埋去

六常ching叫開肥婆

點解

問吓你自己啦